發夢期間失聯，朋友個仔，求教點做

狗屋冇打嚟話拉咗佢，但佢啲朋友仔話好似喺電視見到佢喺夏慤道被捕。已搵律師，但仍然唔知佢下落

求教，仲有咩嘢可以做搵佢出嚟? 父母如鍋上螞蟻

唔該晒大家

有無打去星火/民陣問下佢有無接過你朋友case?

自推

謝

搵星火同612啦

唔該